王毅：美國對中國的攻擊就是對發展中國家的攻擊

國務委員兼外長王毅說，美方對中方的各種無端指責是典型的單邊霸凌。對中國的攻擊就是對發展中國家的攻擊，就是試圖剝奪新興經濟體的發展權利，所有發展中國家應攜起手來，共同捍衛正當利益，捍衛國際公道正義。

原文:

俾美國霸凌仲唔快D出兵打鳩佢

主持公道

印度: wfc

全世界有邊個國家唔係發展中

印度同越南拎住枝火把等美國

巴西同咗你反枱

發展中國家errrrrr

聽講可以開戰架啦喎？

吓
又變返發展中?
世界第二經濟體,大國勃起呀?

又玩騎劫

Trump: China has been unbelievably taken advantage of us and other countries. You know, for instance, they are considered a developing nation. I said well then make us a developing nation too

中國對美國的攻擊 = 撕爛貿易協議, 發動生化戰既攻擊

中國對印度的攻擊=拿石頭砸自己的腳

早2日新聞已經變第1大

中國對香港既摧毀就係對西方國家既摧毀

世界第二大經濟體係發展中國家？

年年話自己發展中國家
同啲女人每年生日都話自己18歲有乜分別

醜唔醜？

一時扮有錢佬一時又做番乞兒
支那人精神分裂係有原因嘅

譚仔 : 難聽論壇

出兵打9佢喇仆徍

世界第2大經濟體 既發展中國家

咁d去曬邊呢

認真問 第2經濟體同發展中係咪真係有予盾